【懷念第一把劍】王嘉爾爆喊：冇時間陪爸爸

歌手王嘉爾（Jackson）近日參加內地真人騷節目《這！就是原創》，他在最新一集中忍不住爆喊，皆因曾經是香港劍擊選手的他回憶起練習劍擊的日子。其中一位選手所寫的歌，令Jackson感同身受，他坦言現在擁有好多物質，但他最懷念爸爸送的第一把劍，他說：「我第一把劍是爸爸給的，很爛的、也沒有牌子。我慢慢愈來愈好了，爸爸也愈來愈老了，我們的距離愈來愈開了，我拿了很多第一名，但才發現不是最開心的，最珍貴的不是我穿去奧運的衣服，就是我那把劍。」更哽咽感觸道：「我沒有甚麼時間陪爸爸一起過。」要以紙巾拭淚。好多粉絲都心痛年紀輕輕的Jackson，工作十分忙碌，甚少有時間跟家人見面。

王嘉爾講起爸爸畀佢嘅第一把劍。

當年嘅王嘉爾好青澀！

講到眼濕濕。

雖然攞咗好多第一名...

但最重要嘅都係家人。

講到爆喊！

希望王嘉爾嚟緊抽到多啲時間陪爸爸啦！

嘎嘎真係好孝順 睇到咸左😭

食食下飯咸左出黎 好心痛嘎嘎..

嘎嘎別哭😥😥😥

見到嘎嘎喊 我哋成班Jacky都好心痛...

孝順的嘎嘎真的很難不讓人喜歡...

講到佢老豆rip咗咁

我都以為死撚左囉

佢認唔認得出自己？

香港劍聖 +2哥哥

好想同嘎嘎格劍

有兩把劍應該識

條友造作到
問過幾個大陸人
個個都話頂唔順條友

點奶共都去唔到吳亦凡個level又真係幾可悲

唔出show點還債